不嬲都話寧買當頭起,買左扑暈自己訓係度最實際

與其聽youtuber,老千股神估升升跌跌不如自己望下ipo 升得最多係邊幾個行業
又或者check下有咩版塊升得最多
之後是但買一隻扑暈自己已經搞掂
其實諗咁多做乜?

有神快拜

中途出家最危險